Plan : 

-Se renseigner sur gitlab et registry harbor
-Se renseigner sur "comment mettre en relation docker et gitlab"
-Se renseigner sur "comment utiliser registry harbor"
-Mettre en place le repository gitlab
-Creer une application simple en nodejs
-Creer un dockerfile
-Creer le docker-compose.yml
-Creer un config.toml
-Creer le gitlab.yml
